銅鑼灣 男 vs 啟德 男

正評 銅鑼灣 男
負評 啟德 男

幫朋友問下大家意見
我朋友有個 男仔A 溝緊住啟德，A成日講自己好有錢，屋企人有好多物業，A經常講到好長遠結婚一齊住，試過話上A屋企睇下，每次都迴避，之後話租左出去同屋企人住番，係大西北相隔好遠，經常用錢表達自己。如果日後結婚一齊住，佢個行業又辛苦番工又好遠。

另外仲有一個溝緊佢 男仔B 住銅鑼灣， 每次出完街都會送佢番屋企，可能住得唔遠又可以經常見下，B有時會接佢收工，會做好多細微啲事，雖然 B 無 A 咁有錢，但都係有份穩定工作，未來結婚都會一齊住係銅鑼灣，對於佢番工近左、番去見家人都好近，每日都會自動報到好有安全感。

A就已經講緊談婚論嫁緊，經常追擊佢，想佢快啲答應

B就仲未表態一齊

你個名都講左啦

佢想睇下其他人係咪咁睇

你係咪唔記得轉acc

樓主你仲未轉acc

仲有，用分身呃人係唔岩的

你認左你朋友就係你先有得傾落去

A: 啟晴邨

C樓主(朋友) 男
住荃灣
屎眼夠緊

個人會覺得B會好啲
有啲人好鍾意誇下海口成日話談婚論嫁
其實可能性格係好唔認真好鍾意吹水嘅人
但係B感覺上就比較腳踏實地
如果我係你我會會鍾意B多啲

特登開個分身改個咁嘅名引人屌港島

啟x邨都係啟德嘅
吹到屋企人幾多樓又點，到佢手先算
況且姨媽姑姐都可以叫屋企人，更唔關佢事
如果真係啟德，大西北都有樓，點會唔自己住方便啲嗰區
真係咁鐘意大西北空氣好退休好住咩

租定買先
租樓仔又扮大袋

而家溝仔當投資？

我指我朋友想睇下其他人係咪咁睇

覺得A好似有秘密唔講得咁

所以都開始懷疑，因為佢係九龍番工，但突然就話搬番去大西北

唉 好後悔開po問

你當我朋友係我lo

唔講家底，住邊
B>A
溝通緊就已經叫結婚結婚咁，但又唔坦白
加埋以為物質就等於愛，唔洗考慮

最憎呢啲吊住哂兩邊既人
吊住哂兩邊 即係其實你朋友兩個都唔鍾意

多謝你意見

咁即係未確定cwb啦